九十後吹水活動自由Group

例牌禁娘娘狗公人身攻擊
其他野基本上你想點都得
熟左之後你私約都唔理你
定期會搞活動食飯睇戲唱K飲野乜尻都得，你想都可以提出，試過好多次即興出黎玩
一定唔會有小圈子
長期潛水會踢

有幾多人

由於極短時間內有大量巴打想入GP
所以暫時停收巴打 So Sorry
以免男女比例嚴重失衡

繼續招絲打
冇狗公自由Group

驚你班友無女食呀？

留左名冇影 原來淨收絲

開左Post半個鐘已經有9個巴打想入
想Keep返個比例

想維持返個比例姐
大家識朋友唔洗下下講食女嘅

睇唔出你班傻閪點自由識朋友但又剩係想同女做朋友

唔洗一開口就出言傷人嘅
咁Group裡面嘅巴打想識絲打有咩問題呢

LM

WhatsApp Group唔係TG Group
打漏左唔好意思

Push